其實婚外情的機率係咪好高？

成日聽到身邊都有好多婚外情的cases
究竟男人結左婚係咪都好易沉船？即使身邊有睇落唔似偷食的男 諗都冇諗過佢會偷食的人 都偷食
係咪只要有個後生女痴埋少少 就即刻出軌
其實係咪真係咁易？

女性都一樣偷食
婚姻的存在係咩？？

睇嚟圈子內朋友係邊類人嘅啫
不能夠一概而論

年輕的話拍左幾年點都會悶

所以好多女仔揀D有人生閱歷既人
即係成熟D

我發現成熟的男 都係吸引妹妹仔
最後都係出哂軌

想有婚外情既99%啦
本性

出軌率應該比35歲樓下既少一半啦?
始終定力都有返咁上下

真係好唔明白 明明仲放緊閃 講到自己幾愛老婆
最後都.......

我覺得調返轉，結左婚越耐越易

multi-task

系

屌公司大把人係咁
Fb wtsapp放曬同太太/女朋友嘅相
點知成撚日一班人上大陸玩女人

可能關身邊群埋咩人事

現今男女有返d吸引力都唔甘心一世得一個伴侶啦

好多男人去到40幾都仲可以KEEP到個後生樣
識到D細十幾年既妹妹仔一D都唔奇
之後就考定力
要家庭定要刺激
仲要醒目

識既已婚人士當中有兩個真係極端
兩個都42-3歲
一個成個麻甩佬
一個好有型,睇落30頭

有型果個成日有小妹妹埋身,但冇見過佢有來往
麻甩果個有錢, 公司有個怨婦痴埋去即沉船..遲早出事

攪清楚先，婚外情還婚外情，叫G還叫G

究竟會婚外情的男 有無樣睇架

通常都係四眼

宅男咪低機會有婚外情囉 番工放工番屋企 你咪又係睇唔上眼同嫌悶。我不嬲覺得好樣啲既宅男宅女係筍盤 拍拖唔使搞咁多花臣之餘 通常都儲到錢。

點解既

撇除 係有d人有強烈控制欲,係關係裡面尋求刺激既 唔講

好多婚外情既人都有盲點
就係睇唔到/唔願睇自己段關係既品質
唔想睇個傷口有幾爛

e.g.
講野郁d就發悔氣/有骨
悶 無共同興趣/話題, 但又唔願去夾/製造共同點, 撻返著個engine
視對方為自己做的事係理所當然, 唔識去欣賞對方

重點係
返屋企仲慘過返工開OT
中女痴埋黎都上啦

本身段關係都營養不良
就唔好怪點解咁易有病菌入侵

利申: A0 幻想型毒L

注意事壞既只係一小部分，仲有好多係呃另一半一世既

愛情界愛因斯坦

點解咁撚多人唔明咩叫沉船仲拎黎用

sor9 呢下9up 攪下氣氛架咋

你係咪想講「事敗」😅

啲女人結咗婚照同個EX旅行爆房

點解要一野就講「啲女人」🤦🏻‍♂️

老婆仔都生埋,照出去偷食

一個對左咁多年既人
偶然出現個返差咁大既妹妹仔
好難忍得住
最慘係d妹妹仔都鍾意挑戰難度
愈係知你錫老婆
就愈要痴埋黎

先生所言不虛

過得幸福個 d 唔會特登俾你知啦

exac7ly

齊人之福

咪玩啦 兩個煩死你啦

好多都有偷食

但只係另一個唔知

應該話 好多男一開始冇咁既諗法 諗住同妹妹仔做朋友
做做下朋友 就.....

間中都有新聞

買樓比二奶，元配忍氣吞聲，老公返黎唔講野只扑野

都幾和平

唔結婚唔拍拖,就唔會傷心...
所有出軌者都要浸豬籠!

你覺得咁嘅生活好好？

因為有兩個閪可以屌？

一夫一妻制根本就係違反大自然定律
全世界得幾種物種係對伴侶忠誠

人類明顯唔係
但係冇信心留得住人既人就定一堆規矩去保障自己先會出現所謂承諾既儀式

緊係唔好喇
有得屌邊個唔想屌第三四五六隻閪

唔好起度鳩up啦屌你，你呢句野害死幾撚多人呀？，一陣返到去又俾老婆審

我就真係無乜興趣

咪不外如是

安安樂樂有餐住家飯食仲開心

講得好撚岩 做做下朋友就

講真對一個女友都好倦

我知好多得既

老公晚歸，回來就好。
老婆出牆，顧家就好。

仲要對住d妹妹仔 成日發脾氣

各位巴打講多d

其實我都想知多啲

你想知咩先得架